打PS4槍game用滑鼠鍵盤既，我屌你老母呀！

打PC俾人虐就過嚟玩PS4用滑鼠鍵盤
夠撚膽用手制打呀！！屌你老母！！打到你喊住走呀！！Rainbow 6打排全撚部都滑鼠鍵盤，含家產啦！！

想學嘢

無錯
幾無癮，用手制打低左mouse佬我實un 同玩
不過最仆街都係ubi
佢應該block咗mouse keyboard

根本用手街玩槍game係反智

L2 R2個按壓感好過mouse嘅

但轉向真係好撚on9根本微調唔到

你話玩pve都算啦
玩pvp 姐係好似睇一級方程式但係要用腳開車咁

真係唔知班鍵盤滑鼠做乜要打ps4
打番pc咪得
打ps4 就係想用手制打機 但又用番滑鼠鍵盤

點分係手製定滑鼠鍵盤既

贏佢就係滑鼠鍵盤

轉向，有啲用手制根本轉唔到，用keyboard就轉到

有咩問題？只係遊戲平台 控制器冇乜限制

買過bf5 ps4版, 發現用手制玩槍驚根本弱智, 跟住以後都唔係ps4玩槍驚

PS4用滑鼠鍵盤比手制係絕對優勝，除非你真係廢到仆街
呢個係遊戲公平性既問題

Xim apex

有咩留返同game廠講
冇人會放棄更方便嘅choice

我就係果啲仆街
今晚再虐手制撚

屌你老母

其實MnK唔係大問題，始終有啲人係冇電腦、完全玩唔掂手掣、啲fd係曬console到

問題係你用得MnK，好心你就低調啲內斂啲，唔好覺得自己好撚勁咁，似足啲開外掛嘅大陸狗

其實我覺得大家玩PS都係想無外掛啫 但用滑鼠同鍵盤唔代表人哋出術喎 你都可以㗎 無人叫你一定要用手制 你自己用手制就要迫人哋全部人陪你用手制？未免太霸道 唔通格鬥Game一定要用手制 唔准用街機大制？國際賽都自由畀人揀啦

利申:唔玩槍Game

用手制打槍game我寧願唔玩

Pc玩槍game仲on9成撚日都有外掛

咁玩車game 用呔盤係咪又要屌？

Cod有得直插keyboard mouse玩

有啲frd話易控過mouse,我真係r哂頭

車game無軚不如唔玩

唔夠人打

真係揾唔到

班撚樣pc唔夠人打

個撚個唔夠打咪用晒滑鼠，本身都無咁多，用開手制個啲唔夠打唔夠對槍，比滑鼠爆頭咪買囉，一個見到比一個勁，咪個撚個都買咪通街滑鼠囉。完

樓主要避就要去有得熄跨平台既game la

本來都用開手制，依家即刻研究下點駁鍵盤滑鼠先

11 個垃圾仔負皮

射擊遊戲冇滑鼠又點玩 軑盤都幾叉野啦 買個轉接器又有幾貴
好過玩電腦要打外掛呀

利申 個人觀點 得軑盤冇轉接器

ps4 gta 用keyboard 都得？唔怪之得成日遇到d人反應快到仆街

依個世界就係咁唔公平

玩Battlefield COD我都會係PS4用手制玩
好簡單一樣野 冇外掛已經係最大誘因
有外掛先係最影響遊戲體驗
同埋可以灘係梳化睇住部大電視打
對比坐係mon前用mouse keyboard會chill好多

玩耐左先搵到手制的打法
但係90度或者180度轉向根本冇得打
轉得黎都死左

根本唔關有無得跨平台問題
用得MnK 9成都係xim apex個D啦 佢地避開sony detection
你熄跨平台都係會打返個班人

吊 我記得岩岩pubg出xbox版
d人用車 kd仲多過用槍

試下search Gimx

ps4 畫質差 fps低。
仲有bf都要玩外掛都on9。

冇計 PC亞洲ser好多大陸佬開外掛
拎住支狙穿牆殺哂全場 扮都唔扮
根本玩唔到 頂唔順去買PS4版
但發現PS4既BF5仲多人玩過PC

不能同意更多
打rainbow見到嬲撚到仆街
擺明pc唔撚夠人來就來屈手制啲人

滑鼠果啲要檢舉

咁你都可以用滑鼠鍵盤啫

之前試過ps4用mouse keyboard好似唔好用

轉向都係好慢 似用緊粒磨菇

唔知點講 總之唔似電腦上玩咁靈敏

利申: 用sony隻ps4 mouse keyboard

係唔公平架，但d人仲大條道理話返你on9用手掣玩fps

我用mon打表現好好多，唔知係咪電視有delay

基本上講得出既鎗game都有
淘寶好多賣咩輔助既 當人係靶咁射

其實console肯原生支援keyboard mouse已經解決問題
不過唔明點解佢地死都唔肯搞

點解d 大陸仔咁鍾意玩外掛

你個名

人廢用滑鼠鍵盤都會輸,外國玩家勁到手制玩狙秒好多人

垃圾槍game
轉去打cod喇

玩APEX用手制比人SM到
未轉到個敵人,條友就跑左去另一邊
不過PS4都就完.依家買專用滑鼠鍵盤又好ON9

打呢d game 打team最緊要
打到team work, 用手制唔係大問題

正常人根本做唔到
咁咪打team work互補位囉
一係放地雷

唔一定係人地廢先想過ps4屈人機。反而可能係pc外掛多撚到冇癮又唔想棄game先轉ps4. Pc撚轉ps4又點可能玩得慣手掣呀。所以錯嘅唔會係依啲被迫害嘅玩家依係外掛大陸狗同game廠。
利申槍驚只玩pc

Pc有外掛

隨緣派

真
係youtube見到R6 fails果d片 其實大部份都係PS4黎 一啲都唔好笑
純粹係郁d視角慢到廢到on9咁

你咪都買返個囉
公平 根你留意下就知用mouse既多過手
留低仲玩緊十個有九個mouse
唔建議買Hori,買完發現唔算好準確
買xim apex啦

冇玩開槍驚
而家堆手制唔係應該有陀螺儀咩

兩條友炒哂主副槍 刀幾下都未刀中
唔洗睇都知係手製

好似有d game 有分ser?
手制一個keyboard 一個？

結果成為PS4嘅外掛

你都可以用，何來唔公平？

廢柴，你睇下YouTube 用PS4 玩槍game嗰啲人都唔知玩得幾好。

爽囉 講完
遠距離爆頭，如果個game有得用咪
佢哋會開咪大叫「傻B! 操你媽的垃圾！」
從破壞他人遊戲體驗中得到快感，如果你越嬲佢哋越開心。所以一見到有掛就走場算鳩數，如果情況太嚴重del game好過。
有啲做直播嘅就玩微操作掛，準星會自動壓低
可以吸引好多觀眾讚佢勁，從中攞滿足感

樓主打格game輸左係咪都會屌鳩人用大制

我pc玩fps pvp 都係玩csgo
其他都係玩pve

Those who use keyboard to play gun games
U just got the fuck luck!!!!

仲有成日行行下發現有人係自己背面貼住自己果d 以為好好笑
果d唔洗審都知係手掣 一入房唔可以即時check哂左右兩邊果d就索性唔check位
真係傻閪先用手掣玩槍game

自動壓槍外掛

玩DOOM既話我反而中意用手制玩
PVP不了

都係睇你隻game肯唔肯整姐，部分槍game會自動分server，detect到你用mouse keyboard就分晒去同一場or server

you sure? 副廠手制SET得好用得熟真係同mouse分別唔太大
呢條友睇到我呆左

正解，格game好多高手係手制撚，一樣勁到痴線，打機只要唔係屈bug、外掛，輸就係輸，輸器材可以係原因，但唔算犯規，除非規則列明

勁
之前見有外國人用手掣爆咗eternal ultra-nightmare覺得真心痴線

利申：kb+m

唔想買pc 得ps4
平平地買keyboard mouse

佢好似用原廠，但講真同用得好嘅mnk差幾皮

只可以講用手制打槍game真係比人殺到懷疑人生

屌你老母啦 滑鼠狗 幾時死

真

完全想像唔到用手制點玩狙

打consoles用滑鼠鍵盤 ＝ 打pc開外掛
除非好似COD咁同你分返手掣場同滑鼠場

係 PS4應該好似以前咁整把多用途手掣玩車玩槍飛機多合一

買hori好貴咩？樓主窮到買keyboard mouse打槍驚都無錢？

點同
呔盤只係有feel啲 控桿都差唔多
但槍game 係睇移準心速度同反應 仲要被人殺係一秒之間既事

依家俾你插得落PS4官方認證左嘅KBM都係模擬輸入
所以反應速度同手制係差無幾，只係操控方式改左

好奇想問清Battlefield多唔多以前好鐘意玩Bad Company 2但而家搵唔返差唔多feel嘅打仗FPS，新作啲人又話多掛

ps肯開放用kb mouse已經得啦，個個轉曬kb mouse唔使煩，又無外掛，一定多人玩過pc

係囉 郁隻mouse好似郁緊粒磨菇咁 較到最sensitive都係唔好用 最後用返手掣

所以我PS4 唔玩槍GAME

有d人玩apex特登係pc插手掣一樣上到predator

pc fifa會唔會屌鬼用手制 唔用鍵盤

Gta理論上你自動𣈴埋比你
㩒個L2就得

用PC玩手機game仲on9

咁用槍玩呢？

要近距離先得架，玩狙擊同中距離同揸車開槍一樣要再自己描

R6 mouse撚我見一個Report一個，同隊都Tk 殺撚左佢。玩Console嘅人只會respect console player，輸贏唔緊要，公平最緊要。

咁你就應該建議sony ps5手掣要改善 例如可以單手拎去當槍瞄準咁

我就係平時用手製打ps4屌打你個班
打cod日日食幾次雞我都唔好意思
btw 你同打lol輸左叫人單挑既傻仔一樣
5打5叫人單挑
set左可以用鍵盤你自己用手制又黎嘈

呢個對面真係好難知佢係掛
嗰班玩自動壓槍俾人捉到都係因為有人勁專心睇replay先知

槍game一定有掛
免費game就最多掛
要俾錢嘅game會少好多，不過呢班人玩掛就精好多
佢哋會開透視壓槍，不過只會用嚟方便佢哋走位

冇玩rainbow就係因為太多mouse. 由出game玩到year 4D friend都冇玩好耐了 陪左我成個大學

樓主借個位黎置頂可以嗎

文宣要人呀！！光復咗香港未呀？！共產黨打到黎喇 新界九龍香港無得避呀 (2.2)

R6好似唔比

用官方KBM又唔係console player咩

ps4 eas server滑鼠係橫行，上得鑽石以上嘅應該99%keyboard

你又知佢用既？

過黎玩DOOM ETERNAL

勁既手制睇落同mkb唔會太大分別, deadzone較到最低你唔會睇得出,就好似上面巴打post出黎嗰條片,比你對到你都只會屌鬼話人用手制

駁唔到

最簡單準確嘅方法係睇準星會唔會震（不過其實較得好好都可以無）

玩刀仔囉

外掛你都可以用，何來唔公平

要較到好快

一開頭較廿幾 轉向唔到
而家玩46-48水平 26垂直
事實上都係唔夠,但都打到7,8成

老實講,玩左一排 開始識用槍
普通mouse玩家都贏到 勁既就55波睇狀態
最撚煩係有埋人用手制外掛 aim assist+自動壓槍
啪實r2枝槍都冇後座力

比大家參考下

R6其實console唔俾不過ubi戇鳩講完就算

用慣左手制
講緊起碼可以流暢咁QE低頭QE 瞄得準 壓槍要練下咁解

講真我都係enjoy console既交火時間長啲
準備一大輪野 我希望have fun 耐啲
而槍戰期間係最fun
消ADS 爆盾清陷阱都好玩 冇槍戰咁fun囉

廢柴，睇下 c朗用腳踢波踢得幾好

較緊46 靈敏度
對方唔係開掛既 踎低同跑都走得甩 或者另轉頭打
講緊0.3秒之內都反應到
(體感係 由被射到另到頭 少過半秒 大概0.3秒)

上面件手掣吹水狗打贏mouse佬

下下話邊個邊個用手製都打得好好，佢呀麻

你話ps4跟機送埋鍵盤我就當佢係一部份啦

一句 玩太鼓 真鼓定手制 邊個著數d

雖然唔太關事但要贏就用咩都贏

係你用唔慣手制啫 我用手制玩pc版r6咪一樣上到白金

我爽你吹？

ps5支緩滑鼠，樓主點算好？

正常，感覺上主機方便過pc，唔洗set咁多野

要屌真係屌索尼啦
佢唔開放俾D滑鼠黨根本用唔到
我用開手制都係咁話
索尼罪大滔天

巴打支那人？

條友真係戇撚尻

掣呀大陸閪

我諗緊你講咩驚，原來係R6s
我已經領悟咗呢隻驚根本唔洗太注重槍法，主要係玩陰濕位殺人同埋意識。而家我瞄準sensitive 較到得20，瞄好再開一定唔會飛晒天，係對槍通常輸咁解

其實我覺得大家打機就係要開心咋嘛 但係用外掛程式都唔代表唔開心㗎 你都可以㗎 你自己唔開掛就迫人哋全部人唔準開掛未免太霸道 唔通上連登一定要用app 唔准用網頁版？ 開post都有自由喇， 槍game開掛是常識吧!

話MnK同手掣分別唔大嗰啲
你用手掣可以打到beaulo咁再講

屌 笑了

諗起d人以前用手制玩跑online 就為咗落地勁快

我諗起我前年玩rd2 用手制瞄撚到我炆
之後無再玩

咁你應該好忙

cod有手制高手 就算係PC場都殺唔停

用steam手制表示唔知你講咩

四千蚊嘅電腦玩唔到咩槍game

Agger
係度嘈嗰班應該去打下日服
日服最top嗰班大部份係手掣
呢跟game玩團隊合作同sense走位
用mnk 係對槍著數，但真心唔使下下硬對
利申用手掣玩r6s 4、5年了

最簡單
叫developer分開手制撚同keyboard撚嘅server就搞掂

我覺得6 4比啦 6成係teamwork,戰術果啲 4成槍法啦
返正隻驚又唔係自己一個人打 唔洗太care槍法啦

其實點整個setting

真 我打ps4 rainbow rank game 唔知幾耐冇見過手制撚
好似全世界都係用緊mouse咁

你套spec唔掂喔ching tac可以收翻埋先 no offense

由特登買個鍵盤滑鼠打BF3開始
個種快感取代左隻手制
打槍GAME用鍵盤滑鼠 = 用靚酒杯飲酒咁
唔通飲靚酒用即棄膠杯咩

csgo

咩呀 成日聽人講手制玩得耐可以勁過mouse架喎
但係我自己就用ps4玩fps會頭暈 迫住玩pc

依家sony唔比用滑鼠鍵盤咩？

因為pc 尤其亞洲ser係無槍 game multiplayer
只有修仙模擬器
利申好耐無玩fps +無係ps4 玩

真 屌佢老母！！！

味係 官方授權可以用 你唔用就話人 on99

岩 r6打得好根本係贏意識同埋熟唔熟地圖 槍法只係輔助

係, 意識太好成日睇YOUTUBE淨係用刀仔殺到對面投降

BAM哂佢地

其實ps4係最好嘅fps game platform
又唔會有外掛

其實所有槍game都係意識同地圖熟悉行先
呢兩樣野好就算槍法屎到爆都可以k:d 2:1
再上就真係要槍法

就好似之前cod6如果你識玩其實terminal 係永遠/極小上架飛機一樣

幾年前用過一陣賣鳩左
不過用黎上網幾順手
打機寧願用xbox手制

好難對到好準要搞好耐先對到個target

呢條友 手制 同 滑鼠 一樣咁撚勁

唔好玩啦如果用手制冇aik assist基本上唔駛玩狙/flick headshot

其實無咩好比較
事實係用mouse keyborad即時反應一定快過手制

個d咩手制練得勁都屈人地
事實上有幾多個

好多youtube gaming都做過比較
Mouse + keyborad一定殺人頭多過手制

利申：ps4 玩apex /gta , pc 玩tf2 l4d

pc 好撚多外掛狗

之前玩朋友5 場場都有外掛狗

講緊個按壓感，R2有得玩微扣扳機，mouse唔係0就係1

我夠知手制aim唔到啦

早排玩Bf5每隔兩三場就有件掛狗
仲要有時遇著一兩件掛狗鍾意用機槍遠距離穿牆爆頭，完場嘅時候殺足百幾個
亞洲區掛嘅比例多，冇咁多掛嘅就轉去歐洲ser，但高ping啲

你on9
你會唔會話住係香港就預咗無民主自由

ps4冇外掛？

其實係應該屌鳩驚廠唔肯將MnK同controller 分server

利申：PS4用開手掣玩BF4同BF1
（不過手掣操控載具係易啲）

Hori係大陸冇玩

支援KNM 佢少好多賣制收入

ps4其實已經係native support usb滑鼠鍵盤, 新喎隻call of duty modern warfare有支援, 你插個keyboard+mouse入ps4, 個game係會認到, 基本上好似pc咁可以自己assign key bind.

另外ps4手制明明支援motion control又冇developer肯做 (好似任記splatoon咁可以轉個手制微調aiming).

所以我覺得主要係developer都唔敢掂呢個問題, 因為個player base係冇乜共識點先算公平.

Mnk係轉身快啲，手制係點都無佢咁快
手制有嘅我唔介意

好癲...
幾次我連人都未見到佢已經射緊,仲要又準又定

要串都唔好用呢隻垃圾黎串啦

Hori 廢嫁

如果你要用最top果班比 咁就同返mouse最top既比啦
佢呢啲操作係shroud眼中都係笑話黎 點會分別唔太大

過氣香港選手出國比人屌打

Pro league個班我唔貼了

反而想問下你地 點樣用鍵盤玩 你坐係sofa到 鍵盤放大髀？ 定係d人用ps4放書房 咁做咩唔用電腦

明顯貪平啦
7百幾有齊mouse+keyboard

不過用hori不如唔好用，成個系統完全唔係mouse嘅手感

ubi唔俾，唔通你又會問Microsoft唔俾你裝外掛程式咩？

左青龍右滑鼠 勁, 但單手揸住個制會唔會好撚攰

我會D2 8人任一出即棄GAME 用手制根本瞄唔到人

真係玩到成個低能仔咁
利申：玩單機槍game用mouse keyboard

我想屌Sony點解PS4前面明明有兩個USB位都唔俾人用keyboard同Mouse打槍game

出個MOUSE位你插, 咁佢D手制唔使賣呀

唔咁做,點出官方專用滑鼠鍵盤食錢
你覺得一SET野成千蚊 合理咩

Keyboard mouse咁簡單嘅嘢人人都入到手
仲話人係用緊外掛屈你機

CRIMSIX

我諗佢開發官方專用滑鼠鍵呢條LINE都係蝕住做, 賺唔到錢, 因為真係少人買, 同PS4少人玩槍GAME, 成千蚊我覺得合理

咁係你渣，唔好賴個手制

PS4 玩槍GAME既人數仲多過PC
PC反而先沒落.買部主機就玩到
仲要唔洗同大陸外狗玩

玩APEX時用過手制..瞄正條友射
條友一早跑開左 BF COD都仲用得,APEX依類快速 FPS
自問玩唔掂.手制追唔到

Touch mon都好過ps4手掣

小幫手 和平使者先on9 用手制係玩9自己

當時就係用小幫手...全MISS
拎到第一,但自己係0用途

好似cod咁就最好
鐘意cross-platform又得
閂咗佢 全場手制玩家又得

唔係描正
係pre佢下一步個走位
不過如果條友Z型走位就執生

Ps4 手掣 順過用kb喎
用kb有少少delay
同一隻game 係pc 玩 鍵盤滑鼠無事
Ps4玩 鍵盤滑鼠錢有種唔流暢嘅感覺
但用手掣無野

真心？

正常都應該咁做
大把人都用過電腦玩槍game , 其實大家都知mouse一定快過同準過手制好多

好似睇game
COD, apex都係console多人啲
CS果啲就無計一定電腦

隻mouse只係模擬手制右邊粒菇，仲衰過用模擬器插mouse

我都好質疑...竟然講得出ps4玩槍game多過pc玩家, 我真係唔知, 冇數劇

以前我ps4打r6見唔少，要學下pre aim

BF撚 PC轉PS4 手掣撚
頭1星期on99
第2星期殺到下人
1個月變返正數
2個月到長期top

其實都係練 玩慣唔覺得真係咁難
不過而家d game速食 1個月d人已經轉game
BF用手掣有aim assist 直頭唔開仲好
開左微調唔到爆唔到頭

當然要玩到cs咁跳>蹲>開鏡>開槍>轉刀仔咁手掣真係做唔到

樓主俾人屌打不爽

問題係PC有嘅驚你走去PS用返PC嘅設備真係好反智
姐係為左避開外掛走去人地到開掛咁

你為左避開不公平已去ps4
但你用滑鼠打又製造了不公平

pc有外掛 ps4有滑鼠鍵盤撚 避唔到

條片佢打到2千幾傷, 無錯, 係勁過唔少PC mouse 玩家
但佢用 Mouse 係可以打到5千幾6千傷
咁點解佢比賽時唔用手制打要用 Mouse?
再者 PC 用手制 已經同 PS4 手制冇得比, PC FPS高, 反應快
另外 Apex 有 Aim assist, 同埋可以額外set extra yawning
Apex 整體 Time to kill 時間長, 就算係同樣console 比較, R6跟本冇比

美國日本最多人玩既call of duty
Ps4人數係壓倒性高過pc

其實玩慣左都ok 我同班fd都手制上鑽石

Csgo近期好似100萬在線人數

Cod冇料係手

PS4用鼠鍵係錯
呢個係事實

想問下Battlefield V 依家仲入唔入手好？

見依家6折，想睇下仲有無人玩

槍GAME搞開電莖都係用PC
講到PS4手制玩幾勁幾勁
電莖搞多D用手制玩槍GAME呀麻

所以未話講準同控制就mnk好好多
而本身ps4大約7成人用手制
你玩rank causal 時其實自己隊或對面隊有一兩個mouse
就成round都變得唔好玩
佢一個殺10個人以上，其他9個殺1-2
有啲用mouse 重要玩得耐，識晒啲位
你用手制識飛都死

PS4隻WARZONE 已經可以直插KEYBOARD MOUSE 玩...

邊度有六折 請問

我都想入返隻玩

49都得
Pubg話未來都會可以

我覺得下代應該所有fps都可以直插

PS Store 個春季優惠

笑二年版

轉接器用mouse&keyboard 用得無問題 係setting有d麻煩

手制撚好惡

真 遊戲界魚蛋論
我用手掣玩體驗係差係廢架啦 你都要一樣

淨係求其篤左一段睇左幾秒 4分36秒果下飛上天
都係個句 top要用返top果班比
如果個pc玩家 4:36果下飛緊上去 shroud已經殺左個條友

true 可能輸比佢佢都ff人地mouse

你要睇多幾條啦
佢依家就係pc 玩apex 不過用手掣
佢滑鼠仲撚癲

我係佢FANS